一句講晒，hkbn $96 21mbps 定 smt $146 4.5gb 大專plan

好題

好煩惱

3HK係咪無學生4GPlan

10月簽左3HK$128 3G plan 伏到仆街

唔多覺有

電訊台係咪除左sales 就無人入黎

個個post全都係sales

Btw smt 大專啦，爭個幾十蚊

pish

我自己揀咗smt

Sun mobile

幾錢？幾gb? 好似唔見有sales